[慎入]avg 3 同avg 4,Thanos嘅分别

兩個心態好唔同,3同4前段睇得出佢真係想平衡,泰坦星同地球基本上拎完石殺晒班友都得唔使留手尾,之後仲話做完嘢留低啲石只會係誘惑所以要爆埋佢
到咗avg4就顯現出佢純為滿足自己而做,你班友搞搞陣就殺埋你地

係因為佢已經知道平衡係無用。就係因為有復仇者依種人，同念舊嘅人嘅存在搞到佢一直相信嘅平衡原來係無用，係唔會令另一半嘅人繁盛。所以先想殺曬佢地依種人。

重睇啦on9仔
套戲都講到咁清楚

第四集係佢知道就算殺左一半人都無用
死淨種會改變返個世界
所以佢先決定創造新世界
無人記得發生咩事
佢目的都係一樣 無改變過

我想講嘅係,佢今次真正表達到佢嘅惡念,之前對住其他人都好鬆手